非gay 試過同男人做愛

自己本身有女朋友 但試過同男性朋友打車輪同插屎眼 玩到興起試過食埋佢啲屎 宜家諗起都覺得癲癲地 有無巴打有相類似經歷

玩厭咗鮑姐？

試過同鮑姐未

同鮑姐玩埋3p啦

鮑姐俾人屌 你係隔離打飛機都好正常姐

有
自己本身有女朋友 但試過同男性朋友打車輪同插屎眼 玩到興起試過柯埋屎比佢食

你女朋友係鮑姐？

好無食？

魚包女且

啲屎好唔好食？咩味

的屎有冇金菇

我有試過屌人
但我唔係gay,鐘意女人

雙性戀好小事啫
就算屌男人都唔代表你係gay

2:18
每一個直嘅男人
都間唔使都屌下男人

3個加埋過唔過200碎？

鮑姐變左性？

鮑姐原來咁玩得

追擊到2046
btw 鮑姐

你當鮑姐係男人？

背住鮑姐偷食

點樣先會有同樣經歷

你老味玩到咁癲

60路男性朋友

有冇試過玩男人腳／或者比人玩腳